Donki相戀意中人

壽司有三文魚🍣

Donki相戀意中人 大拖有特價
早買壽司卷極好味 do do do ki ki

巴打係花打嚟？

教會討論post lm

巴打好有填詞天份
幾時取代林夕

壽司食三文

手卷食三文

幾時填返首遲來的西天

Donki相戀意中人 恒管快樂無憾

盪key donki 盪key

Donki相戀意中人 共她快樂磨合
擠擁處間極親密 暢銷抵價在這尋

零食家品各種小配件 為她購入甜蜜
刻進腦海逗喜配樂 更珍惜這夢裡人

利申今日去完

Donki當然買Tenga

咩歌？

等睇教友全面進場

Donki相戀意中人 聖誕大特賣
拖羅壽司極好食 整返兩件唔好等

希望個天唔好咁快天妒英才

匡智會會員全面進場

大家性情近

Donki相戀意中人 大拖性情近
蕃薯吃得甚滋味 女優的愛入晒神

笑死我 除咗第一句
無個啱音
開始懷疑我係咪諗錯歌

Donki相戀意中人 惠康不再忍

教友又出動

仆街我都諗緊究竟係咪唱緊舊歡如夢
淨係識第一句

呢位弟兄幾時一齊返教會

高汁
想聽哂成首

點解連登變到咁低質，到呢度都未有一個啱音

呢個幾高汁

咁都上熱門？？
善用不推文

樓豬不如申請刪貼

全部先天性失聰

屌十足2000年代嘅電視賣告白

呢位弟兄幾時入神學院進修下

高手

你係咪林夕黎？

Dllm

教友全面進場

秒

賣告白呢個term好80年代

Donki 相戀意中人 壽司配醋飯
拖羅油花極好食 食多一舊掃晒佢

點解得第一句啱音
我都係出返去先

次次睇親呢啲 post 都笑到收唔到聲 開親呢啲 post 都係匡智共融日咁

？？？

建議連登開多個台叫宗教台
比d教會人士唱聖歌
唔好比呢d post流出公海

樓主個出題令成件事好難有時代感。

唔google既話 我本身以為賣 「告白」
透過電視落告白廣告

笑死我 全部教會會友

Don don don donki

教友圍爐po

留名

....

don don don don donki
donki donki don don donki
don don don don don donki

Donki相戀意中人 dondondon donki
Donkidonki donki

donki相戀意中人 壽司兩人份

連登教教會會員全面進場

唔錯唔錯

耶撚出沒注意

好你老母咩

Donki相戀意中人
荃灣西裡等

一開呢啲post就個個衝出嚟懶搞笑
等我配個啱音版啦

Donki 相戀意中人 連登挽配音
匡智共融極親密 配翻幾句啱音準

學倒嘢未呀

高汁

Don don don don ki ~

你班撚樣玩夠未

Donki相戀意中人 大J有懲罰

收皮啦

donki 相戀意中人 大拖有平賣

起碼80年代啦

Donki相戀意中人 勁迫嘢又難食
迫到同阿叔極親密 兩碌鳩對住再磨

教宗

Donji相戀意中人 on9要懲罰

Donki pr block

著褲城的......中？

笑撚死 五個字有四個錯音

首娟色三抆

Die 拖友突家

幽默真係唔係人人有

donki 相戀意中人 don don don don donki
don don donki don don donki
don don don don don donki

懷疑有好多根本唔係教友........

係太後生 根本唔知首歌係乜嘢.....

Donki相戀意中人 大拖夠奇特
早晚逛街極親密 donkidonkidondonki

行開D啦

勁撚尷尬

Donki相戀意中人 大拖盡情入

Donki相戀意中人 行開有條癮

你竟然覺得有一隻字係啱音？真係想知你邊間教會

繼續

Donki Donki Don Don ki
Donki Donki Don Don
Don Don Don Don Don Donki
Donki Donki Donki Don

你今天DONKI什麼?
一瞬便來到的我
壽司不多 生果很多

月底餐餐花之戀 共喜有緣份

痴撚線，一個教友感染哂呢度啲巴打定其實全部都教友嚟

野食價錢極親民 紛紛購物最信任

其實你係教徒 定Donki PR?

成個post睇到好撚尷尬 究竟咩事

第一次特登填教會歌叫好笑
第二次叫跟風
第三次打後已經叫弱智

Donki相戀意中人 惠康識女人

大拖三個分

Donki PR?

Donki相戀意中人 大拖盡情入
早晚逛街既恩物 呀媽想要戶送贈

屌你老母仲好意思話自己好啲

唔記得係郭富城嘅強定弱

月底買嘢多女子 毒撚碰緣份

如何回到DONKI年紀 不可親手擁抱你 欣賞
童年便相識 遊日至東京都聽這歌
從前沒有DONKI難得請假親身飛去買 分享
和牛極漂亮 掃盡你shop中每個場
拿著你歌書 與你合唱
(Don Don Don Donki Don Don Donki......)

高汁，推到Donki PR入嚟

識呢首歌都有返咁上下年紀
啲唔啱音嘅係咪00後？

Donki相戀意中人 廿蚊看緣份
當晚逛街極喜悅
想出街我又呻笨

Donki don donki

個食字咪啱

可唔可以唔好衝出黎柒

想吃刺身又逼澀
去爭鮮買食兩份

Donki百種玩與食 師奶一早逛到暈

Donki相戀意中人 毒撚當遊日

Donki相戀意中人 中出大笨象

亂嗡兩句就做到 PR,
PR都幾好做。

個post睇到好難受
但又好期待有人挑戰成功

我以為係個文字啱音....

Donki百種喝與食 師奶一早攞到暈

睇黎開親呢Donki post都要搵漏奶黎唱

教會重聚post??

。

Donki𥄫女倍精神 毒撚快樂無憾

Donki 相戀意中人 連登挽配音
匡智共融極親密 配翻幾句唔啱音（淫）

咁好似好D

難得比較正面嘅歌詞

Donki相戀意中人 大拖分兩份
睇見就眼冤 極心up
走返出去買番薯

我真係唔屌你個館撚笨柒生滋甩毛爛臭化花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

屌你老母你係咪痴撚線

Donki相戀意中人 大家貼埋近
這對愛侶極親密 今晚相un互接物
見到KY將佢擠 69有緣份
恩愛百般射精液 紙巾一縷共積密

曲線啫

Donki相戀意中人 大膽約食頹飯
拖羅兩打極滋味 心心相印互喂食

利申00 細力啲

單買炸雞廿蚊盒 賓賓幫襯互送贈

dllm

donki已成改歌潮流

好過上面

個個都講壽司，係咪搞錯左爭鮮

獻醜不如藏拙啦屌

Donki相戀意中人 剩單戴特賣
拖攞獸撕極好食 正番娘建悟耗鄧

幾好

收皮啦風紀

我到底要畀正評定負評好？ 好混亂

屌你老未 成個post笑撚到我肚痛

唔啱音不突止，仲要多撚左隻字
真係好撚顛

有人啱音未呀屌你老味

我啱咗 上面

Donki相戀意中人 冚家仆街臭閪

呢位青算係咁

但依家係天怒蠢材

希望層主唔好咁快俾雷劈死

Donki師

Donki相戀意中人 壽司配曹飯
拖攞幼花極好食 食多一夠掃晒渠

淨係錯5個字 證明我都係填詞界奇才

完美示範用自己老母教人地老母

我忍唔住比咗正評

屌你老母弱智就早d訓啦，聽朝匡智會開工呀柒頭

壽司佑參蚊於

壽娟sick三蚊？

好撚臭化閪尷尬

以為係化蝶

終於有個啱音有畫面

突然覺得好感動終於有返少少野睇

拉

好撚好笑啊屌你老味
笑到我成身汗 好耐冇笑得好開心

其實大家性情近 你夾硬塞隻字入去唔係咁好

Donki 相戀意中人
教會派行近

Donki相戀意中人 條隊排到淪陷

明顯好多假膠專登
但又幾好笑

真係幾撚on9
跟住一齊填係咁quote話好笑個班更加on9兼低質

Donki相戀意中人 大媽要緣份
超市啊叔碌杯麵 今生今世做愛人

推到Donki轉歌

成個時興隆廣告個畫面出咗黎

本身首歌咁撚慢 加隻字唱快少少ok嘅
至少佢唔係返開教會

推到有人錄

don don don don don donki don don don donki

我都係諗到呢個廣告

今日我 與你又試肩並肩
Donki情 再度添上新鮮

唔係 佢係弟兄

各位教友才華洋溢 以後我一定多D黎創意台

仲夠膽死話好啲

性丹戴特mine?!!

又幾撚好笑

係咪教友們都鍾意行Donki

早進入百佳換雞翼 點知走錯入Seven
去緊OK見到759 仲諗？快投入！

應該好虔誠，分分秒秒都翻緊教會

噢聖誕節買衫給她 好想走唔想退稅

當年相約意中人，一齊得don啊ki

我聽到譚炳文把聲

新移民行撚開啦

痴撚線入完呢個post好似去左梵蒂岡
機票都慳返

白金ing
No意中人
Bye

Donki專出教會人 大家sing情近

笑左

拉到咁落先有高質

維園阿伯都唔好意思唱

挽你老母

真係玩到爛晒

Donki相戀意中人 落街掃平貨

10/10

好似變咗對聯咁，
上聯Donki相戀意中人。

好尷尬

Donki相戀意中人 最低價平賣
早飯午餐極抵食 順手燒芋作晚飯
月底花光無乜錢 在此買平物
小食雪糕乃空運 買多幾袋做信物

日產相當夠緊

香港舖轉呢首bgm就過癮

作得幾好 不過係連登就顯得好老套

Donki相戀意中人 共歡快樂時分
天降橫禍有身孕 見到雙線落晒魂

更珍惜這夢裡人
幻愛

推

究竟配緊邊首

Donki相戀意中人 教會既林夕

你不如申請掛返個P牌啦

Donki雙餸飯好食 配三文魚壽司

弱

你肯定你地改緊同一首？

簡直大師 笑到我飛天
填哂成首啦！

教會post

點解咁多on9都唔岩音都仲未屌臭佢老母

Donki相戀意中人 入口需要等

頭幾個回覆已經有咁多教友
我都唔想作落去了

Donki相戀意中人 壽司拎去dom
早知買個大家樂 無錢開飯莫再痕

早d訓啦都係

去到呢到先有個啱音

星期日晚都有崇拜？

以為串燒

CLS

屌 我又真係跟住唱到出黎

大減價期近

月~底出街邊有錢 淨摸當晨運

中文系

Ching有前途

笑到仆街

幾時

青山音樂台

Old school

蕩蕩蕩，當哦安 key～

Donki相戀意中人 獨撚無人問
鳩買壽司每一日 白金得到沒慶幸
月底花光想食乜 老麥無緣份
驚見老麥勁多客 大家一秒掉記恨

懷疑特登

識得李克勤都有返咁上下年紀

我發明咗一種手部遊戲

原來聚會緊 我出番去先

師弟 你邊屆畢業？

我絕對係入錯post
sor我出返去

個腦入面無限loop緊

原來李克勤有翻唱

嗯？？？

Much better

踏入開心的吉之島內 盡情地選購

好似細個去吉之島聽到首歌咁

幾勁

都係唔啱音喎

好亂呀！！！！！！

「靚仔入黎訴苦」生得handsome嘅disadvantageous...

Ching真係無野可以挑剔

大拖食清緊

屌你個post 笑到我

唔啱音喎
咁撚多正皮

差唔多二千個負評

都可以接受既

呢排咁多詩歌post

Donki相戀意中人 弟兄性情近
早晚教會共禱告 聖詩金句沒法停

屌你老味
日日都有人出po 改詞
以前音樂台創意台都改得好
屌你老味而家睇撚完第一頁都冇個啱音
全鳩部都係教會耶撚
唔講以為成個連登都冇人知道咩叫啱音
改鳩完d 詞唔可以自己唱一次咩
如果唔撚係五音不全
點閪解會唔知自己唔啱音

壽司有糖份

純粹玩野
仲撚衰過以前個老皮

劉明聽全首
係柒就一次過啦

Donki 相戀意中人 有女又唔𥄫

呢個真係笑撚左出聲

Donki shopping 好多人
大家距離近

紅豆 王菲

樓主本身唔係教友

donki相戀意中人 善用不推文

癲㗎喎 你應該未定義到尷尬係咩

壽司減兩蚊
走去買左係咁食 再搵酒店做到暈
屌緊次之屎好急 瀨屎淺上身

屌緊之間屎好急 瀨屎淺上身

On9 其實你有冇試唱一次呢

笑到我痴線🤣

Donki相戀大拖羅 壽司加刺身
戀上sake極親蜜 醉酒之後互相含

笑撚到

我懷疑好多兒登仔未聽過首歌

好多弟兄姊妹

大家同教會

舊歡如夢

Donki相戀意中人 遇她有緣分
喜愛壽司在此覓 笑她表相樂意淫

誰又搶9花之戀 誓死捍衛全份

睇到呢個教友post之後好耐都冇笑得咁開心

鹹濕假期近

笑到我狂流眼水呀屌
咁鬼多教友既喂

佢咪係定義

近排教會勢力愈嚟愈大

幾時有宗教台 比一眾弟兄分享佢哋嘅曲詞

大陸仔

咪一鳩樣

如果Donki 係八十/九十年代引入香港，首廣告歌會係咁好合理

Donki相戀意中人 壽司買十人份
生嘢刺激熟的伏 買咗果個柒到暈

pin 呢個

首歌本身都有d old

難得啱音搞成咁

改歌真係高登>連登
不過連登好笑好多

連登最出名就係
重犯利 同 車門凹晒

donki相戀意中人 話想去無印

昔時前人笑反常者(膠)為樂
今人有不甘寂寞之毒撚見反常者能廣受注目而東施效顰
莫知弄巧反拙成假膠，實屬假反常真戇鳩之流，昔時稱之為煩膠
在現今浮躁之香港填鴨社會，急功者只欲得前人膠者之名氣，卻無力於潛修養藝，只望其莫以恥笑聲為掌聲

學你老母
紅字唔啱音都算
綠字唔啱音+挽你老母
垃圾死返5p啦

笑撚到我標眼水
感謝各位教友實力填詞

弟兄姊妹 今日先星期一 洗唔洗咁快出嚟聚會

個emoji畫龍點睛

會唔會donki有PR嚟真係搵人唱

魚腩咬成日

鐘意條老底極親密

驚安的愛沒發禁

Donki相戀意中人 壽司想分兩份
想約又怕醜未敢接近 激安歌裡望女神

我以為係唱緊舊歡如夢當年相戀意中人，大家性情近

教友全面出動

乜唔係咩

你IQ過唔過60？
真心問嘅

過60唔過7

啲人係咪唔知呢首咩歌？

donki 啲野出面都有啦，又貴

食撚死女人

今晚拍拖食杯麵 女女即刻唔見人

屌你老母死左未 快d扑野啦
上到房阿唔見左個套 而家究竟乜野事

donki相戀意中人 並不需暗戀
捉佢去推車並中出 到咗9個月後生B

邊隻字岩音？😵🥺

唔正評都唔撚得啦頂

donki相戀意中人 並不碎暗亂

第一句都已經咁 後面都廢事搞

Donki返工無沖涼 袋底sip住舊飯

Don KiKi 去食嘢攞料緊要爽夾快

Donki 相戀意中人 壽司有緣份
今晚掃走十千百份 早d收鋪別再留

月底間間數下錢 賺咗會回贈
D貨百種萬千象 買多幾買共訂盟

第一句就算岩就都詞不達意 重作啦

有料

好撚劣

Donki相戀意中人 壽司兩人份
拖羅海膽甜蝦數盒 舌尖觸覺味裡尋

呢位教友唔洗咁激動 坐番低先 我哋輪嚟分享

睇到我打晒冷震

U購店名核鳩突 逛街經過勿進入

創意台萬惡之源

same

donki相戀教會人 歌詞亂鳩咁up
鰻魚三文極幽默 約埋女神去購物

donki相戀意中人 賣身冇遺憾

Donki相戀意中人
弟兄繼續胡混
匡智共教會亂鳩揼
I know which church you are from

Donki相戀意中人 日間已淪陷
擠擁處間極親密 暢銷抵價在這尋

荃灣尖咀梗有間 入到已無恨
總有T-back 共相聚 買返一件共消魂

xdxdxddxxdxd

Donki相戀意中人 共她快樂磨合
擠擁處間極親密 暢銷抵價在這尋

零食家品各種小配件 為她購入甜蜜
刻進腦海逗喜配樂 更珍惜這夢裡人

xdxdxddxxdxd

Donki counter 似煙雲 條女行到發nun
今晚無女共相聚 行返出去又再尋

去到老爛飲返杯 恨己痴身入深
卡數仲有幾十萬 min pay 幾萬 碌左d $ 盡快還

碌左d $ 盡快還 (loop)

負評追趕李斯

出糧出火發鳩痕 落廟街搵女人

如何回到donki 人龍排隊on9等那時
覺得可以 買到啲餸成餐只有鰻魚A5

係郭富城嘅弱？

Donki相戀意中人 大媽正行近

屌你夜媽媽笑撚到我嘈撚醒咗老母問我乜料

真係有意思 唔係亂作

勁

我都係最鍾意呢個

成口一滴滴

少見正經歌詞

MV已出，多謝各位巴打嘅詞同呀盛巴打主唱。

Don don don don don don~ki
Donki donki don~ki

巴打好波
笑4

lm

齊儲yuu分勁興奮

中間兩句咁都唱到

睇完MV入返嚟推post先，神post留名

耳朵絕育了

教會post黎講 呢個算高質

係，各位教友！

You are welcome. 填詞係本蛇強項同嗜好。

精選

連仔推薦

搞錯
入黎為咗聽壽司有三文魚點知冇

後面有啊

明明教會歌黎 改到似咩

Cls 第二間教會都唱埋入去

Ching幾時去驗耳

教會歌詞都有

Donki幾時將首歌放入鋪播

聽到了
本身見開頭冇就閂咗

教會歌詞都照唱

想做鈴聲

cls donki都歌頌

想聽搖滾remix版

點解要特登揀唔岩音果d詞搞到變左教會詩歌

屌

直唱教會歌

巴打邊間教會嘅？

幾正

屌你都唔柒岩音都要出mv, 連登而家真係。。。

正常改歌唔夠高登改歌台嚟就直接唱教會歌

我屌你老尾自修室忍笑好撚辛苦

Donki marketing有冇諗過播下呢首

教會版歌詞

林俊傑首 當你 連個名都可以改埋叫Donki
Donki的眼睛瞇著笑..

咩事又上番熱門

有MV

直接唱埋教會詞

毒巴cls

繼巴打絲打之後連登新品種: 花打

You make me cry make me smile
make me feel the Donki true
謝謝你的關顧 以及無償的愛護

Push

笑到我標晒眼淚
點解低質到咁好笑

教會歌詞都唱到

如果跟番唱do do do ki ki 就正

donki 相戀意中人 南嘸阿彌陀佛

呢個真係而家究竟乜野事

作得好好

喺另一個post見到「Donki相戀意中人 荃灣西女人」
笑死

真係好撚垃圾

有我歌詞